人黎到世上冇得揀

每人黎到世上
都有一組既定條件
加埋出世後無時無刻偶然
好似公仔咁
間廠整左你出黎
邊條友qc你唔知
入邊隻貨櫃唔知
運去邊間商場唔知
台主邊個唔知
邊條友箝中你又話唔埋
其實已經唔想再諗依d
一諗就心煩 冇安全感
人大左
真係好鍾意睇慘戲聽慘歌
好似世上有關希望既野都係呃人
唯有痛苦係一定

巴打中二病發作就早啲訓啦

DNA已經決定左你既命運

呢啲叫無力感，係一種感覺。

連登仔害死唔少人

積下陰德啦屌你老母